要外國停飛香港

要令外國空服人員了解香港有機危險，由空服人員向上施壓停飛香港。

tweet咗solomon yue, 但佢話要將香港同支那分開處喎

好緊要呀

我唔知中國人偽造程度幾勁

借香港 澳門出境

請視香港為中國傳播途徑之一

機場係春袋冇人揸嗱？